黑色分化警告！

好多人話扺死唔散

現場原本係散緊，而加係班狗圍住唔比走突然衝黎打人呀！

屌你老母 死黑警！

Er

直播CAM 睇撚住一個伸手入裙底, 屌佢老母！

推